我個youtube中左毒!

有冇人知咩事，我觀看記錄唔知做咩9，係咁彈奇怪影片。
已轉PW，都係咁，求救。